以後見到班警察, 記住同佢地講 "阿 sir, 你真係好狗呀"

Sir你老母咩 教邊科呀on9仔

聽講佢哋內部白警都係咁叫自己人

手足黎 唔好推

根本唔應該叫佢地SIR
封撚咗爵呀？SIR?

坑渠老鼠就有